想問下打工仔，如果6點掛8號，係咪4點可以收工?

係我就3:50 分去廁所
4:00準時打卡走人